和理非唔該走快啲～勇武可唔可以溫柔啲～

或者大家頂唔順黃之鋒，但大家有冇留意到係德國訪問佢嘅媒體，對佢都唔係好客氣下，不斷追問暴力示威為咗乜？

黃之鋒噏乜，勇武手足或者唔使理。但外國媒體會點樣引導海外群眾，大家真係要諗諗：係街上放個魔法，會唔會放走埋國際文宣組嘅心機？有冇其他方法，拖慢防暴推進，等後面有得走？

完全同意勇武手足叫大家走快啲，等佢地都少啲機會被捕。

不被捕，不送頭，大家齊上齊落！

香港人加油！

P牌自推

P牌自推～

Stand with HK, World Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

同我入晒嚟睇下區家麟叔叔點講拉攏外國勢力～

P牌自推～～

P牌又自推～～

P牌繼續推～

P牌梗要推～

P牌落力推～～

P版時時推～～

P牌再推推～

P版推帖，順便推文～

//這可能就是我們整個夏天的寫照，面對世界上最強大的專制政權，各盡所能，打出一種風格和尊嚴，抬起頭大聲的喊We are Hong Kong。足球教給我們的事，不外乎齊上齊落、博盡無悔、有隊友會犯錯但不篤灰、不割席，互相得力，對手強大就每人多走一步，就此而已。//

P牌再推推

帖文等你推～

P牌繼續推推推～

P牌推帖兼share文～

【唔係人人都食到大辣】尋日去黃之鋒個Forum，未夠鐘已坐爆哂，我同德國佬已經係最後兩個入，仲要坐地下，仲有二三十人入唔到場。經過我嘅觀察，同德國佬嘅解釋，我好明白點解黃之鋒係國際間係咁受歡迎，而相反喺香港會俾人笑左膠戇鳩仔。
利申，當年2014佢走去保護金紫荊升旗，我都想將佢連埋個金紫荊推落海。
但大家冷靜聽下我嘅分析。
首先要明白一樣野，以前大家都覺得梁天琦太過激進，以前講港獨會比人藐，以前阻街會比人屌，以前推鐵馬都會話暴力，依家呢？
因為唔係人人都可以第一下就食大辣，有啲人由清湯開始食，有啲人有10小辣開始食，當然有啲人一出世就係食大辣。
今時今日大部份香港人都食到大辣，但大部分德國人唔係。佢哋仲處於汲收緊香港資訊嘅階段。
你無啦啦逼佢食大辣，佢一下子接受唔到。反而黃之鋒呢啲10小辣，已經令德國人流晒眼淚。
口味呢家野冇得拗，呢時呢刻嘅德國人係唔受大辣就係唔接受大辣。
有人話：「外國人示威仲激進啦！」
佢地習慣左示威激進，所以就更覺得黃之鋒呢啲左膠和理非好可愛。
正如我隻德國佬見到中菜館道牆有隻大金龍，係咁拉我去影相，我Dllm咪撚搞我。
德國人唔係反對香港示威者升級，只係佢地更喜歡左膠大愛和理非，「易入口啲」。
「Dllm黃之鋒唔代表香港人！」
外國媒體如何揀人去代表香港，係唔到我地決定，連登夠代表到香港呀，外國人明條毛咩，Google translate 完都唔知你講乜。dllm，黃之鋒之前，係成虫代表緊香港呀，我地有得揀咩？！成虫仲係德國佬嘅兒時偶像，我第一句撻過去：「成虫只係一條臭Hi」結果辣得濟，德國佬嬲撚左。
「黃之鋒今次冇份抗爭，唔好衝出黎奶光環！」
嗱，查實佢嘅發言講左兩三次，講自己唔係呢次運動嘅Leader，佢係向外國解釋五大訴求、警暴、新屋嶺發生咩事。
就算佢有光環，都唔係佢控制，大部分德國人講起香港示威就諗起佢，正如大家講起德國，會先諗起「著皮褲、飲啤酒、食香腸」同樣代表唔到德國。
我一番德國開工，朝早有同事講 „Joshua Wong was arrested!“ 到下午到另一個同事講 „oh thank god, Joshua is now released and he’s on the way to Berlin!“ 有冇香港人嘅認同，佢都係有光環。同樣嘅說話、同樣嘅爬入公民廣場，換另一個人，未必可以喺外國媒體得到咁大關注，正如個瑞典女仔Greta ，有邊個估到咁多人聽佢支笛去罷課。
既然黃之鋒有冇光環，代唔代表香港，大家都控制唔到，倒不如利用佢嘅影響力。要知道，佢個朵仲響過林鄭，尋日佢仲係同德國外長會面，搞到強國要召德國大使抗議。
佢幾千蚊一張來回機票，換來：
1. 強國揼春
2. 場內五毛挑機獻醜
3. 強國人喺柏林上街抗議
4. 三大報紙頭版（我地兩次眾籌登報，都係登到內頁咋）
大家可以無限loop佢嘅膠事，但喺呢個時候，善用利用借用好過割蓆。

P牌日日推～

P牌不停推～

P牌再share文～
CNN: Hong Kong protests are growing smaller but more violent and ugly

P牌推極都係零like，算唔算一個記錄？